有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(264)

唔小心二百六十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

如愛要老實為何自欺
如愛夠偉大為何自卑
如自問未能容許抑鬱不理
不要再說喜歡你

123

Ok

hi

驚1001 唔敢覆

搶唔到

1001

有個朋友話佢女朋友
一時勁強悍 一時勁嬌情 係咪有人格分裂

唔係

當然

啊哈

好想飲酒

go

睇波 不了

y mot both

*not

❌❌

No frd

可愛留名

扮

可愛柒完未

希望你可以畀人bam多個星期

真心

之前成日出去飲

可愛呢

認錯人??

人生

有初戀bb

人生bb 你條女呢

條女人在日本

矛人

我就放開手 無謂再忍你

咁都接到

心情差先接到

無搵你咩

Hi，我係頭先話條女
人格分裂嗰個呀

好多巴打都覺得佢係扮出嚟？

認得你 契約

佢有問題 但個問題唔係扮人格分裂 仍然需要精神科

屌，真係好柒
其實佢係咪睇乜鬼黑執事上腦

為何戀愛可以當做吸過半枝煙

最大問題係
佢覺得自己嘅成績差，又唔去認真溫
佢覺得鍾意我，但係又唔會成日主動搵我，唔指對我一個，佢見到有朋友whatsapp佢，但佢都會故意唔應
Topic：佢就算着重一啲嘢，都唔會去理

不要離我太遠

佢搵返我 我驚會後悔 唔想再傷害佢

講幾句野咁 佢又忙 我又想忙

故意唔應係咩玩法

想忙 搵唔到野做咩 佢幾時返

開心

搵到呀 學緊德文 做下freelance 自娛下寫下歌
輕輕鬆鬆單身有單身好

但你好似唔係單身

暫時性

好似唔多對

放過佢

暫時性 第一次聽 你條女返左黎 你係咪就潛水

唔會啦 有你咪上水

聽日去旅行 未執行李 你問我答

早阿

回港？

好 人生bb

你死左去邊ar, 知唔知我擔心你ga

床囉

=.=

選擇用一個傷害佢既方法去避免傷害佢 Sick ball喎

去邊 幾多日

唔想之後過一排又後悔

又好唔捨得

Go where

Yes ar
Miss me?

少許

1. 你直接唔一齊=直接傷害佢
2. 你過一陣後悔=過一陣傷害佢
3. 你唔後悔=good

點解你要後悔

希古恩

你有找幸福的自由，對啦

心淡

連續第三日跳舞
對腳酸到一個點

咁我啲手信呢

跳得開心就好
我都打波打到肌肉痛

廢老

呢啲係廢老嘅熱血同激情ok?

起碼可以暫時唔記得唔開心既野

撐

仲有咩唔開心呀 睇help唔help到你

眼瞓

🖐🏻💌

bkk 13日

摸訓呀

bkk

你點話點好啦

咁早？

call me uncle drew

你沖左去邊

我都係

睇黎你好不滿咁喎

有無人可以幫我洗頭吹頭

唔想執行李

都證實唔到架啦

唔幫

話說，前一兩日喺lihkg識咗個絲打，tg傾咗兩日，都幾好傾，跟住佢話玩厭tg唔再用tg，最終今日拎咗佢個sc後，大家就轉去sc，今晚一直好地地，點知突然間佢喺12點果時一嘢block咗我sc。明明上一秒仲傾得好正常 。

我真係想講，既然係咁，咁點解仲要俾我follow，俾個假希望我，依家咁樣玩鳩我好咩

幾多人去 去玩？諗住幾時汁

Why thai

佢有啲嘢我未過到自己果關

係估㗎啦

sc系乜

閣下是咪毒撚

系

係咪扮啊伯果個

似學習軟件

所以你講乜都得

exact7ly

例如？

又fake

ho lun mean
毒撚就應該比人blk㗎啦咩

正常人一個，今晚一直都傾得好地地

Ｃ打系乜名

u dun trust me咩？

瞓了 聽日繼續hea..

Yes攰

執gip la

晚安

跟我走

唔知乜來 google都搵唔到

毒撚唔應該比人blk
但毒撚應該要自律

咁真是無解了

咁早訓 比左房錢架喎

早左啲喎

上一秒仲同我講話有餐廳請咗佢，聽日就返，下一秒就俾人block咗

係咪男朋友發現左

佢應該就冇男朋友嘅

吾好意思

不枉這生需按照誰方向

狠心

嘆

自己去咋 諗緊了已經

你未回家咩

i dont know

jap ing la

頭都吹埋啦

試下tg佢

佢tg都del埋啦

C打名

唔知以為你長頭髮

你長我少少

故事完了

Why use member

下一節呢

少少即係幾多厘米

冇下一節啦

無了

完了吧？

如無意外

20厘米

不開始

next

有member 一樣moon到

陰公

乜你留長頭髮既咩

你係咪

肥婆緊係長頭髮啦

應該真係完了吧 ，點解啲女人可以變得咁快

你去左外地咁耐 溝唔溝到女

差唔多咁長

訓唔著

有冇係d巨石到遇到

覺得呢個世界唔會有異性鍾意我 廿一歲人都黎緊 仲係A0

眼角高？

9月就廿歲 a0

Uncle drew套戲香港會上 正

無溝過

美作長啲定你長啲

邊度巨石

咁你去做乜究竟

A0又如何

戲都有呀?

改返名了？

食完飯9點訓到依家

根本都冇人approach 定唔知係咪因為圈子太細

美作 係

feel到會A住grad

你唔係有去大洋路咩

你覺得呢家野關唔關樣事..

唔想理你

真心正
btw我有啲驚到時多細路睇 會好嘈

放俾我可以嗎

通常正正常常都唔會出唔到pool
圈子細可以去join d活動識人

Same點解會咁撚慘

月尾出!

正

咁一陣幾點再訓

關眼角事

流星花園個美作喎

中學雞會多 小學就5g

隔住moon難啲

生平冇拒絕過任何人 因為都冇人approach

Approach人囉

係咪高要求

自問都算唔睇樣個啲 乾乾淨淨正正常常就ok

無你咪去approach人
圈子細咪整大去

有咩好怨
完

冇異性fd咁濟 唔識同異性溝通

因為呢啲戲大人細路都啱
希望唔洗坐細路仔隔離啦

google完

乜都咁易 呢個世界就唔會咁多人煩啦

哦

你當佢地係寵物貓貓狗狗就得

你頭先d熱血呢

你唔嘗試製造機會 試問仲俾到咩意見你呢

都係做返自己姐
你點同男仔講野咪點同返女仔咁講就得
鐘意就自然鐘意你㗎啦
雖然由我講出黎冇說服力可言

你a0 但有好多異性接近你

咁邊個長啲

包場ok?

蒸發曬啦

我包金鐘戲院
有冇連登仔join?

他

睇咩先

不撐

其實我唔明咩係驚a0 grad
到底愛係為求其愛一個人而愛 定係為左一個人而去愛
將心比己 你想老豆老母為左有仔送終而愛你 定係為左你而愛你

係咪岩岩打完J

笑?

手巴 大道理

咁咪有細路

uncle drew bb first
咁仲有咩戲推介

人有我無既時候都會急既

知唔知咩係君子愛財取之有道 其他方面同理

狗會對住異性un來un去

note9變大了
估唔到你a0

不如試下po去個個wall等大家觀賞下

我覺得我冇諗到咁遠
望住其他人成雙成對出入
單純係萄葡下 叫春話自己冇拖拍姐

熱血呀

呢位巴打就聰明啦
啲熱血一野射曬出去

街？

over 18碎

*佢個wall

可以開show了好笑到

香港地女仔有人撩係正常
但佢撩得好好笑

我18

其他囉

有冇睇隔離個po
有痴線佬ig dm女仔
見都未見就話鐘意

既然無異性鍾意自己
係咪應該轉向同性市場發展

想唔想見jj

靚仔就叫調戲
矮柒肥窮毒就叫性騷擾 低級趣味

係咁架啦

記得唔知邊個同我講過
我起同性入面應該都幾有market下
我應該開心定唔開心好

想見望一望自己咪有

不如pm我睇下

我又柒又鳩都會有hehe鍾意
why

不要迷戀哥

好過無hehe鐘意

利申 我無

咁睇黎矮㭍肥窮毒都係唔好接近d女 姐係我 免得比人話視姦

人夾人姐

訓唔著
唔知點解係咁聽愛情轉移

棍撞棍

有嘅話你會驚

屌我啱啱都諗到

yes
and u will ask urself why

代入咗落首歌度啦ching
早啲sleep啦

咁又係

因為你會調戲男仔

明明經歷咗咁多嘢，應該都唔會再點咁傷心，但點解今次咁細件事都可以搞到我咁傷心

How

俾1當0咁approach仲驚

自認矮柒窮毒

小爾回來了 ！
btw sor hi錯左個負皮制 本身想俾正

唔識形容，就係好唔舒服咁

又有問題？ 我對自己不嬲無咩希望

人來 罰打30大板

沖涼 3點前一定要訓到

早d訓

how to be phenomenal one

唔知 自細就諗到d野好灰

Be yourself
I believe u will be

恰mato

有咩做緊你地

睇緊美食獵人

準備油顏色

失眠中

10

9

睇緊美欺

8

7

6

5

可愛說
advice to poor j ching
go get sleep early and stop being a fake plastic
also, be compassionate
that’s a precondition for thriving in life
If can't go fuck yourself

4

熟了

有無其他建議

聽住先啦

解封未

我無興趣

23號

你覺得呢？

我想知點識到仔

笑死左，笑死埋右。be compassionate？值幾錢

若要生活好，請買利物浦

識到仔咩 識我得唔得

唔 對住重要既人咁做就得

世界盃已經輸左三百

真

go

比個作法庭黎睇下先

人不犯我，我不犯人。受一齊玩咪玩，唔受咪算

不如我地入房同cyin傾傾摸下底

True

可愛說
speaking of empathy, i don’t care you shows none for others
but at least not for my ABSENCE
u know I care?

好

可摸耳唔好用我黎嗌交...

拍過拖 winner u are

Go get sleep early. No use to mon po and can't speak anyway. Huge waste of time.

靜

拍完咪好痛囉

唉 灰到

點解

不要影響心理就得

呵返

你玩假膠去cc台放波子link抵畀人檢wor, 自己假膠玩出火我係咪要話Oh my poor cutie! 咁？

抱抱

絕對空虛

失蹤了嗎？

看波

你兩個可摸耳唔好用我黎鬧交...我想睇小說...

正正唔可能既事不嬲發生係你身上
你一直ignore左呢樣啫

官能小說？

誰

真 好鐘意抱抱既感覺

中國人必勝穿越yy小說

Yes

cyin仲要潛幾耐？

Viutv ah

When work

對 好舒服

5g佢要避幾耐

Find u

是點的

香港都回歸記念日。。。

你講咩

有得攬住

個壇呀

有錢人？

Let me persuade him later

想知係點

又睇波睇到恰著

do done pp? rest la

我地攬下

訓啦 廢

但有錢真是大晒

Hughug

Cyin其實有login mon po 俾正皮但唔講野

想睇根記入一粒先

陪我訓好無

咁佢依d都不算有錢

呢家咩賽果

不了 因你外遊不上黎

0:0

你買咩

上半場仲係0:0
btw踢波定踢人呀屌你克狗

依d抵屌

小豆ching都有睇?

點解你唔再愛我

踢波 不過你樣衰所以要踢你

今日無去買 i will regret

都唔係蓄意

你都溝新女啦

又一件瞓低咗

馬會app幫到你

me 呢

感動

有無黃牌

不嬲唔溝女 唔識溝

唔理啊 總之你踢親我baby

Yes 俾蚊搞醒左

想點買?

有冇人掛住me

又要圖

Mercado定salvio

你講乜我都信你架

Meee

hello

點解未訓

掛住mon po冇睇到

咁你油好未

又陰d陰d..

嘩 邊樣重要啲

ok

hihi

想small ball ball

又唔信

feel到青青掛住我咪上黎揾你

ching有咩做

都唔係真心信

好多人要miss

冇，等瞓教

me!! 舒淇d

牙美仲有me

牙美

開心 果然是蕃茄好

佢話佢啲fd都係咁 我諗緊係咪代溝…

你頭先有無小睡

轉身射個藍天波

真心的💜

拎都差啦

人生bb

初戀bb

要點你先信

未

呢句應該我問你

紙定牆黎架

佢唔信人的

冇，我依家勁眼瞓lor

唔緊要ga牙美，我地會陪你

咩都唔係

我都知佢唔信人

瞓10分鐘先

咁你頭先去邊黎

見到你 開針

開波落喎

我講你

未喎手足

我講佢

你有時差

係開針既

半場入黎吹陣水

唔油啦

睇好邊隊?

頭先去左沖涼

好陰濕

終有一日個關愛坐會俾個啱既人

沖咁耐

沒感

我都會用呢招

正唔正

係宮心計

係無奈既招數

叻

希望佢唔知 希望佢會一路繼續睇落去

仲善變過女人

和
但我好憎小花
支持格仔

美欺唔好再隱形啦

好想同自己講 佢del ig story又唔覆我 唔係因為我煩

一齊g持格仔

我都想有人咁關心我

打格仔

X2
唔鐘意小花

你點知我係

竟然

我瞓了，有冇人陪我瞓

夠鐘了牙美

nite

on9

試過溝/進一步了解同班一個女仔既你，當時係點做

依家好困惑，如果我做到好明顯，我班男仔fd定或是佢班女仔fd都會有少少尷尬，覺得我溝緊佢，個環境個氣氛就會變到好奇怪。但係每一日我地都係男一group女一group咁坐咁食飯真係好難搵timing

同時我真係唔知可以點樣自然地去進一步行動，唔想太過刻意好似無啦啦wtsap人地同人地傾計咁...因為我主張現實多一d..唔想由wtsap開始。

如果我真係做左d好出面既嘢喇，但佢唔受既時候成個學期會唔會好尷尬...大家仲一齊上堂...我班男仔group同佢地傾計既時候，我就勁尷尬咁唔知join唔join好

上面d情況係我ff出黎，我好驚我有d咩舉動就搞到原本好地地既同學關係搞到尷尬無謂。

大家有無d咩經驗可以分享

最近既心事係，偷睇另一半手機發覺自己比人帽左，真係接受唔到，於是分左，但無奈自己真係好愛好愛佢，開始懷疑自己如果冇偷睇會唔會好D。
我真係覺得自己好賤，好辛苦，好似斯德哥爾摩情人咁。
有冇人可以屌醒下我，比個理由說服我自己…

好耐冇提skd夠鐘去訓了

On9到震

無 你自己

嬲死你

神龍我屌你老母

太早

咩表情

笑撚死咁樣入

只想講一句，唔好怕尷，錯過左真係後悔一世

失覺

知左好啲

由一個grp prj 開始，同 grp所以約食lunch吹水，然後慢慢就開始了

Mola

同你一樣

就好似殘酷真相同甜蜜謊言咁，真係唔知揀後者自己會唔會好過D…

D人講大話就唔好比人知啦

分分鐘下場2&B朋友隊都踢唔贏

無可能

幾時先出返d正常後防

開始唔好咩？

冰島出到線就

抵死啦唔用羅美路

格仔 冰島

冰島

會有的

傷左

唔係，係好好，係我自己個故事結尾唔好

又創造奇蹟

好返啦
唔揀佢炸

硬晒啦

咁就

希望啦

西瓜個頭又禿左

根記驚到回傳3次龍

Still靚仔

畢竟係我偷睇，先會發覺，所以我好糾結，好想同自己講，如果冇睇可能就可以當冇發生過咁，但理智真係好接受唔到出軌呢件事，所以好辛苦。

做左咩令到你偷睇

屌 射乜撚

開始上力了

後場打緊mma咁樣

若即若離咁，我搵佢，唔覆，打比佢，唔聽，成日話唔知有咩奇怪既event，我喊到崩潰咁仲可以無動於衷咁去繼續行。

點解唔出迪馬

差啲就第二粒

所以咪係佢有第二個既symptom

上場搶小花波搶嬲9

一定出dybala

出左了

有咩冇可能

屌 嚇撚死咩

你可以回到過去

[quote][/quote
...

食屎狗 手巴here?

...

做乜撚 個回覆

你想唔想

係，我忍受唔到，所以先偷偷地咁睇佢手機。

明明一齊咁耐，見住佢由天真無邪變做一個手機對話中咁放蕩既人，一諗到就喊到抽搐，又係彼此既初戀，又咁多年，真係開始對人性絕望

失戀點呀

想 有辦法？

食雞脾

阿根廷個陣做乜撚

帶唔到你返過去
但未來我可以

唉 仲可以點

3中堅= on9

去到幾遠可以

70分鐘先出迪巴
但換走阿古路

小花發脾4 笑死

As far as you want

要出希古恩ma

仲喊緊？之前係你個po同你傾左陣

回到何時?

到我死果日？

五歲時

未來就交給你

到我死果日先岩

對未來沒信心 怎張開眼睛？

你早過我死咁點

希古恩 發力呀

做小朋友

個光頭係咪盲㗎屌

摩迪

個後防on撚9

靚撚到

唔會

算啦

真

瞓得

卡巴尼路其實都係雪條

咩係雪條

無咩點係球會踢波

好波

咁慘

雪到凍哂 肚餓？

奧達文迪

餓 諗定聽朝一起身食咩

高章中柱

想問下你地段片最後首歌叫咩名

哇屌射得好靚 入埋就金球

輸中場啦

平時早餐食咩

好撚垃圾
個後場成日甩波

On9同人玩波失哂俾人搶哂

包

Shazam detect唔到咩
U know what is shazam

以為你會係快餐廳茶記

食包夠咩

摩迪果球真係好高章

.....

撚狗咁撚

食3個

出硬局

屌打

企哂係到
踢乜撚野

追都唔追 踢撚咩

又有批人要跳了

唔撚想踢返屋企啦on9

成班散步撚

食住青瓜味薯片睇波

wow 咁撚神既個app

最衰cut咗馬會 即場好好玩

返屋企啦屌

平時餐廳睇電視戲既歌又用到

用咁多阿甲兵

你不如睇精華先答

都唔多外流人才

4:00訓

晚安了

有無試過係搵唔到

睇緊波唔想影響心情嘛

又半夜醒 然後覺得個心跳好快 快到瞓唔返

各位晚安💤⭐️🌙

又訓唔著
諗起以前同佢啲promises
難料你許過誓言就算 當做浮雲
好唔開心呀

Promise永遠要係action之下做基礎先好

佢好可能唔再想信咩promise la依家

唉
點解自己咁蠢要信呀
個心好痛

你反睇熊仔頭一天？

無呀
突然諗返首歌

做咩個個訓哂咁

人在呀

我又覺得佢唔係唔想守promise既
不過佢hurt完依家好失望掛

I’m not alone

你在我就在
住在你心內

佢叫我唔好等佢

單方面守又有咩用

對 有初戀廢青在 不lonely

失望 攰 唔知點面對你 因為你之前咁對佢
要regain一個人既信任其實唔係話簡單

我認我還未很慣 半夜裡無力支撐
又唔想搵佢chur 佢令佢唔開心
但好掛住佢
淨係可以係度叫春
我已經頹廢左1個月啦
有認過應唔應該開個post 講
佢有上開連登但無ac

溫緊書

Promises好On9
以後都唔信啦

多謝你

但我又好想係佢咁失落既時候關心佢
我要講既都講哂 真係唔知做啲咩啦

溫成點呀

我一頹就頹左半年

如果想叫春 呢度好過
敢寫包單你開po 一定坐底500負皮俾人插

如果你想佢睇到另計
匴過睇到又點 信唔信返你又另一回事

加油
我都希望唔頹咁耐
好掛住佢呀
你是我想要 再回去的風景

你信or佢信無用

要2個人都努力守先有意義
做磨心消費人地既愛 結果就係咁

點解會俾人負皮既
未開過po

想俾佢知我既決心
同埋我真係好鍾意佢
已經無渠道俾佢知我既野啦

希望你唔好變到我咁

熱戀的時候最任性 不顧一切的給約定
而家諗返得啖笑

你點頹法呀

我好多方面架
人生嘅 事業啦 未來啦 都好頹

話說小豆點解你仲未訓

班on9連登仔好憎人係普通topic既po提自己有女
又憎人唔識珍惜分手上黎叫春
類似既po

好on9

9點訓到到2點

加油呀
我而家等放榜 完全唔care自己成績
日日返工等放工
唔洗返工就係屋企攤足一日
有時又唔食野唔訓覺咁

一個女仔 點先算係溫柔

2點睇波到依家

17歳？

屌 當佢地親歷其境先會明
有次我忍唔住係班frd面前喊
有個A0 frd屌我話：都唔明失戀有咩咁唔開心

你唔係話等入u咩

係呀

好難定架喎

入到先算啦
講真我無一科特別想入
想入u都係因為想同男朋友一齊努力

a0就收一收皮先唔該

dllm

唔係你呀 我講佢fd呀

我諗係理性 好理解你掛
會俾男仔感覺到有人一直支持住自己
都係一種溫柔黎既

諗起之前佢send左個連登po俾我
內容係話 同理性女仔拍拖會返唔到轉頭
跟著話我好好

岩呀
之後我都唔同佢傾依啲了
係咁話我根本唔鍾意男朋友
又扮到好了解佢咁

你有無迫過你男朋友？

係囉唔好一野批鬥all a0 la

我無呀 我淨係講佢fd炸

迫咩先

係囉

任何野啦 不如你講你迫過咩

話你好 依家又唔理你？
呃你又呃自己喎

Adjust 時差好辛苦阿
番左黎hk幾日，好累但訓唔著

迫佢逼我
其實唔知算唔算逼
係佢唔陪我我會唔開心姐

Back from where

佢話係自己賤
話我好嗰陣都係頭一兩個月既事
唉如果回到當時

係陪我

咁你覺得嘅啫

咁正常啦

笑

同埋逼佢遠離個女仔frd
因為個女仔好明顯對佢有意思
又黑人憎 正宗八婆嗰隻
係我廢既 唔識好似條女咁扮可憐

點解會變到唔理你

又想睇日式麵包王

正喎 我有一排睇 成日都想食包

有左女就對條女好d啦

我係又 已經唔知第三定第四了

睇一個人定唔定性

佢話佢付出到好攰
攰到唔想拍拖
好心痛
聽講佢依排日日頹住打機 又唔食飯

咁應該我係好定性果種啦

佢係太顧frd感受啦
變左對我殘忍
不過我知佢都唔想
佢對我都唔係特別好
又唔係靚仔唔高唔有錢
但我偏偏鍾意佢

講真佢定力係好既
但我好需要安全感
想佢同個八婆斷絕來往
佢就覺得我唔信佢 逼佢

無計 睇你願唔願意付出返多好多

如果係佢唔睬我就算 咁肯定分硬

唉 我諗返起我之前用我諗法對個ex好 其實我ex好討厭 我之前真係迫得佢好痴線
好撚自私呀我
潛水先

我願意呀
但佢唔想再信我嘛
我又唔想纏住佢搞到佢唔開心

個女仔做咗啲咩先其實

做咩事

我試過迫佢好多野啦 因為所謂嘅缺安全感

成日叫春搏同情
我男友聽咩歌睇咩故佢又走去睇
Po埋上private扮到好有共鳴咁
加上我男友鍾意幫人
佢叫春就會安慰下佢
條女仲成日po ig話自己好多數唔識好想死 之類
跟著我男朋友見到又會教佢
不過一齊左之後少左好多啦

條女成日離間我同男友
話 同我男朋友講 咩唔想影響到我地
所以就算疏遠左都好理解
話鳩我野蠻

慢慢來

未訓入黎吹水既

越諗越覺得唔開心
好似為左個無謂女人影響左同男朋友關係
又搞到自己唔開心

人在 但睇緊日式麵包王

好肚餓

冇睇過

你個名，我地係咪同鄉？

俾蚊咬左幾下都未見到 好想拍死

做過啲咩
到最後有冇改善過

佛系殺蚊法啦

係

咁頹既，冇追po

之前睇過你啲po
唉我唔想要講啦越講越傷心
你同佢點？

唔想講*

佢先醒呀其實
你要人地斷絕來往 但佢其實從來冇做過over嘅嘢
喺你男朋友角度 係你畀壓力佢 唔信任佢

X2

竟然？我改名冇耐炸喎

係呀我蠢左
好後悔
但我咁做係因為真係好緊張佢

起左底

我放低左佢啦，雖然有時忍唔住睇佢限時，咪見到佢唔知係咪同另一個唔太熟既男仔發生左關係咁囉～

點解咁講呀
唉我啲陣逼佢block我
而家好後悔

最後佢講分手？

好多時我地做完先知自己衰咩
但已經太遲
一切都係因為緊張
越緊張就越chur 越chur佢又越驚

佢都係
點算好

逼邊個blk你？

我而家諗返起覺得自己好on9 有個咁愛我嘅女朋友唔識珍惜

同性朋友都呷醋
咁佢係咪自從同你一齊就唔可以同異性接觸
其實點解會控制欲咁大

男朋友

放手啦 如果唔係佢搵返你

有啲野呢，做錯左就係做錯左，你地做咩都幫唔到你地架喇其實

以為你係女添
我都想佢後悔 返黎搵我

放唔到呀
唔好逼我！！

你係點分手？

老實同你講，你首先唔好煩佢住，你有冇應承佢改？我朋殺同你情況差唔多，佢宜家一齊返

聽講男仔唔會咁決絕
同埋佢個frd同我講佢仲好掛住我好care我
加上佢同我講其實佢心底仲有一絲希望

而家希望我依排唔搵佢佢會掛住我黎搵返我

佢話好攰想冷靜下 自己一個

我男黎

可唔可以講多啲 我同佢差唔多情況

咪咁啦
你都係因為緊張佢 係用錯方法啫

散左半年 無左wts 無再見面 你覺得有無可能一齊返

因為你成日管住佢？定你對佢唔好？

令佢feel唔到我既愛
加上佢覺得我唔信佢 成日逼佢付出

通宵心事台

半年？我朋友係唔中意佢同異性去玩，每次同完異性玩完都會鬧佢，有日佢話唔想再成日比佢管，所以就分左手

之後呢

分完手，你有冇同你講啲咩會改呀果啲？

屌 我記得啦 我當初話我改 佢話佢唔想要我改變咁多

欸後我朋友係咁求佢又點，搵埋佢啲FD，之後條女覺得佢好煩，就鬧佢唔好再搵佢啲FD呀果啲，之後我朋友點同佢講任何野都已讀

Sad situation u guys

感情係雙方面改，你情況係點？你有冇同佢溝通？

有呀
但話佢停唔到諗以前啲開心回憶
又驚我改變完 等完 會失望

我前女朋友del曬我手機既住何異性生物，有次我朋友生日叫我去玩，有女仔，點知佢見到次後話我個FD，我朋友屌曬佢老母，然後叫我鬧返我個FD冇老母

無溝通啦 散左之後我問過有無機會再一齊返 佢話佢怕左我 佢怕我再管佢

其實你有機會，你唔好咁灰，慢慢黎，一定會有好轉，但半年果個巴打就真係要睇情況

你地已經完完全全冇接觸？

你都知佢會改啦，不如你試下比多次機會佢啦好冇？

佢有冇blk曬你啲野？

好難唔灰 太掛住佢
點解覺得我會有好轉

Exactly

ig已unfol wts聯絡人已經del左因為無last login同icon

我知

你唯有搵日扮冇野，搵佢出黎傾下計咁，慢慢做返朋友先，你連溝通都冇，好難一齊返架喎

d名好亂 一個男朋友 一個女朋友 一個痴線

因為個男仔好似對你仲有feel

全部都抄我既

算啦 無謂搞到佢而家生活 我祝佢生活幸福算啦 我上黎叫下春 雖然我仲好愛佢

咁咪好囉

sorry囉

佢仲好愛我
但佢話 鍾意唔代表要係埋一齊

唔好放棄住
至少唔好俾機會自己後悔

佢中五升中六 我都唔想再比壓力佢
我同佢講過如果你掛住我就返揾我啦

明明我個名好易認

認到

其實佢做得岩架

祝你地好返

我個名都好易！

屌 一睇返之前同exD對話負能量即刻上曬腦

可能我份人硬頸
放棄唔到放唔到手

咁做咩要睇呢

大方又唔會死纏爛打，可能佢會掛住你，有緣份點都會一齊返，宜家係到叫下春舒服啲咪幾好

我放唔到手

做咩冇啦啦睇 我唔夠膽睇返

我都係
而家上黎叫春 逼自己唔好搵佢
俾空間大家

手賤 睇嚟做咩

咁佢講哂啦

你唔會逼自己諗佢啦....

因為同你地傾傾下禁左入wts封存

其實我都成日睇
仲loop佢啲錄音

唔知佢諗咩

我都放佢係封存.....

如果你之後再有機會上黎叫春 應該都仲有機會見到我

Me too

我仲好愛佢 好想同行落去，一出黎做野就草錢結婚,點知連大家既生日都未過就咁.....

我而家日日都上黎叫春

我都會上黎叫

我都好想同佢結婚
佢之前同我講話要生一仔一女

好呀 日日陪你 我們能做好朋友嗎

再唔係咪開個tg group 叫飽佢

屌 佢之前仲係度諗第時d仔女改咩名好

雖然宜家有同女仔傾下計、但根本冇果種咁強烈既feel

好似桃園結義
握握手 做個好朋友！

男朋友ching

我地又無
唉好掛住佢

岩岩走去聽佢唱歌啲錄音 聽到喊

我同佢講一定要生女，我驚佢會同個仔搞埋一齊咁樣講笑...

初戀ching

來吧，我地咁多位！

不要再look了 我都停左手了

女朋友ching

我同佢講話叫佢自己生飽佢 話自己怕痛
但其實我口不對心

一悶就會look

真係....我岩岩分手會睇返同佢啲某啲片，某啲錄音，同埋我地既對話....咩早抖啦臭寶，哦！做咩又唔訓咁....

搞埋一齊 鬼父太多？

佢成日都想要，所以成日笑....

三兄弟

成日笑佢

小豆 我地仲有c yin

佢成日冇啦啦講完早抖之後隔一陣就！！！！，問佢咩事，佢就話我未訓 宜家仲邊有人理我訓唔訓/死左未

佢cap我圖放上ig

我理你

已經21日無見佢 好x1000掛住佢
又唔敢打擾佢

可能無諗起我 唔覆我ig係忙定鐘意見到面先講？

咁高都話矮 好假

講過殘酷嘅事實 可能係唔想理你

170炸

我明既..每一次佢做咩令你傷心既事你都會向好方面咁諗幫住佢

即刻冷場

基

係
佢都會check我訓左未
又記住我幾時黎m
我病又會準時提我食業
仲未開始嗰陣
有次佢打緊lol 但我唔開心
佢跳game陪我傾電話

咩料

呢到我成日都同人講晩安或者goodnight 仲有早晨

我會down app記佢幾時黎m

開心既回憶，我成日都想佢會諗返起，可惜，佢分左手諗起既唔係我，係佢既前前前任

我地已經互加ig

佢淨係記得唔開心既回憶

試過一齊去ikea食午餐 表示屯門出megabox好遠

我前任20號左右就黎M架喇.....我仲記得佢電話號碼，Ig fb密碼.....雖然佢宜家改曬，因為佢成日都唔記得密碼....真係好掛住同佢既所做野

前前任又係sad

我都仲背到佢電話號碼

我好掛住佢把聲
好掛住佢既氣味 雖然無乜
好掛住佢既笑容
佢既所有野我都好掛住...

為左佢我blk左好多男仔朋友電話，連我孖生阿哥電話都del左 但係我世界得返佢就走 仲鬧我厚面皮，做男人要有返啲自尊，真係個心碎曬...

我都唔知我ex仲有無掛住我

blk男仔電話

三兄妹？/姐弟？原來都一樣

孖生阿哥?
你女朋友係男?

應該會既
有時知道雖然分開左
但大家仲掛住大家 係一種幸福黎

我都一樣諗法

佢話佢會教壞我，以前有一次成班FD唱K有女仔，係我阿哥帶我去，所以就叫我BLK左佢，同埋4點幾叫我入數比佢

大家都唔洗訓咩

好驚淨間唔小心1001添

我都想佢掛住我 不過冇

訓唔著
持續左一個月啦

你又知無

你條女d諗野同我差唔多 雖然我無叫佢blk過同性

IG 限時po佢前前前任同佢講既野，話得佢先令佢feel到成個世界得返佢，又得佢令佢會為一個人而改變

我陪你啦

我無叫佢block過任何人

佢恐怖過你好多好多 但最後都係佢飛我....

係咪想激你咋
因為我都會咁

唔好再咁care啦 最好就unfol啦

Btw佢中五咋喎 拍左咁多次拖?..

激我黎做咩？又唔係我做錯啲咩事....係佢飛我喎

點多法先

多謝初戀ching
我晏啲仲要幫人補習 跟著自己去9fing

屌 我ex中五都拍左五六次啦

真係做唔到，ig典藏啲相都已經好難，手機背景轉相都好難喇.....un佢根本做唔到

想吊高黎賣

幫人補習就抖足精神啦

嘩屌 接受唔到

訓唔著可以點
放心我教得掂

佢留班，今年中4，佢16/17年到宜家拍左好似10次以上喇

已經典藏左 背景已轉 un都un埋 我

你真係訓都唔訓架？

10次以上 不了

痴撚線
我身邊最多都拍得5次
個個都專心學業

應該唔訓

依下真係唔得喎，兄弟去訓下先，你都唔你男朋友返黎見到你個樣殘到阿婆咁架

唔好咁啦 應該我無口話人

加上我身體差易暈
等自己頂唔順入左廠
可能佢會黎睇我呢

唔值得呀ching

我又無特別殘
身體好似慣左我日夜顛倒

為左佢咩都值得！

佢以前係SP.....拍拖10前以上都冇咩野....同其他人啪都唔知幾次喇

一個女仔日晚顛倒 如必呢

你咁都拍得過？

你唔好傻......就算咁樣一齊返又點，咪又係可憐你，心軟先一齊返既愛情，你想要咩？話左幾個星期咪又係咁

屌 未夠秤
Ching我接受唔到

因為好愛好愛囉，包容曬所有佢既缺點

做咩性別歧視

係真愛呀 但已經離你而去

至少一齊返我有信心令佢肯面對我
個問題係佢逃避開題而唔係唔愛我嘛

因為你地女仔捱夜對黎m唔好

But you deserve better ah ching

我ex黎m 10點就收皮

是旦啦

但係真係搵到個咁令我可以愛得咁深既人

我黎m會好易喊 食唔落

好啦 見你咁頹比你叫下啦

點解覺得深呀...
你會為佢做啲咩？

咁怪雞

好掛住你呀男朋友

我為佢去死都得而家都係

係
嗰幾日辛苦到仆街

唔好呀ching

我諗死都冇問題，以前佢老豆老母見到佢同其他男仔約炮啲野，以為我都係，要報警捉我，我都冇放棄過佢，我真係唔知我有咩係為左佢做唔到喇

咁唔好放棄佢
慢慢等

唉 我就黎又去紋身啦 開心

我知道要睇緣份，所以我會一路等一路生活

我都想紋

我諗起我會唔開心到𠝹手
係mk 唔好屌我住
但𠝹完真係心情好啲

我生活唔到

屌你岸尻，最僧啲女仔咁樣

下次嘅圖

我係On9
我想架咩 抑鬱底

唔好自殘啦

我真係寧願你去大叫去喊

紋係邊

我夠知唔好啦 唔開心真係控制唔到

無用架
我見到啲血流出黎會好爽

理撚得你咩底，自殘就係岸尻既事，每次聽到自殘我都鬧

我選擇上黎叫春

鬧啦
我都知自己On9
戒緊架啦

鎖骨以下 lin頭對上

我而家都係

正喎

Ching 呀ching你有M你去fit自己咪算

唔好再自殘啦 應承我哋好嗎

我想紋啲簽名係條頸/鎖骨到～